libère alice , et son fond de tain va se liquéfier , mais attention , même aux courts jus , c'est ton pur , oui tain qui va farouchement nous manquer
ni l'un , ni l'autre !
c'est eux la véritable opposition maintenant .
j'ai dit !
par exemple le xxie siècle a commencé le 01/01/2001
1 càs de vinaigre
en fait j'etais a la caisse d'un intermarché et une femme devant moi etait hautement indisposé par mon odeur
la campagne normande a des paysages , architecture , plus diversifiés que la bretagne . j'adore le pays d'auge vert et vallonné , ses maisons à colombages , la suisse normande et ses rochers
bonsoir ,
c'est ce jésus même , qui utilise l'image de la lumière , que beaucoup d'hommes
moi aussi , comme toi , de temps en temps..
le prix d'un avion pour le dessus
au loin très loin de brest
sans toucher aux `` gilets-jaunes '' il ment comme un arracheur de dents ... à propos du `` brexit '' ... . personne ne relève la chose ... pour dans la foulée stigmatiser le `` frexit '' qui pourtant est la seule solution pour se sauver des diktats destructeurs des technocrates de l ' u.e . et de bruxelles ... .
ajout : je pense qu'une action altruiste apporte toujours du plaisir à celui qui la conduit , ne serait-ce que le plaisir d'avoir fait ce qu'il fallait . elle n'est donc jamais entièrement désintéressée , et peu importe . il ne faut pas l'opposer à l'amour propre , qui est le propre amour de soi .
il existe des groupes de paroles , ce qui vous conviendrait peut-être . je ne les connais pas et ne suit pas concerné par votre situation , j'aurai tendance à choisir un site officiel , mais je ne suis pas bien placé pour des conseils .
ça peut arriver quelque fois qu'ils m'aident un tout petit peu mais ce n'est jamais assez ce qu'ils me donnent ( ils comptent au centime près ce qu'ils me donnent sur une année au lieu de compter au mois ... ... .alors qu'eux-mêmes sont très à l'aise ) pour que j'ai un niveau de vie correct .
c'est fastoche gagner son pain ?
instaure par cette pourriture droitarde giscard
course
il faut juste s'interroger de la manière suivante :
a la jeunesse de ton front !
c ’ est toi que je vais assisiner tête de mongole
parce qu'il faut bien que des produits avariés s'écoulent . pour les consommateurs , il y a deux grands dangers : les malhonnêtes ou les escrocs et leurs complices . partout , il y a des escrocs , prêts à tout pour quelques euros . l'autre danger , c'est quand des acheteurs souvent intermédiaires , veulent toujours acheter pas cher , sans se soucier de contrôler leur marchandise . dans l'alimentaire , tout le monde ou presque essaye de trouver des produits pas chers pour satisfaire la course au pas cher , sans vérifier la qualité des produits achetés . c'est la un vrai danger . le gouvernement nous parle de l'europe et je m'aperçois qu'elle est toujours à deux vitesses . il y a des normes françaises et européennes mais visiblement , l'harmonie n'est pas de ce monde . il y a donc du boulot pour la prévention .
qui cherchent dans tout les sens des origines .
arrête , c'est pas marrant , j'ai un dm
t'as l'air d'en connaître un rayon .
quand tu écris , aurélien poil aux seins , n'oublie pas de nous fournir le traducteur . on n'y comprend rien , à ton galimatias !
tu n'as rien compris ... ..l'accord est trouvé puisqu'ils ont décidé de ne rien décider
l'allemagne en bonne voie . youpi
alors les seul vrai questions sont celle poser par un enfant ou un touriste qui passe ( exemple ) .
antiseptique pour les yeux . les flacons unidoses sont plus pratiques . le pharmacien vous conseillera .
merci pour l'humour .
tu ne peux pas décider de vivre sans choix car cela resterait un choix ...
triste connard qui se croit drole , va chier dans ta caisse
et ce n est qu un debut d element de reponse .
normalement on ne vit pas ensemble tout de suite , elle prend son temps et elle a bien raison de ne pas se précipiter .
pour finir spolié par un banquier voleur qui surtaxe les retraités ?
c'est comme l'intelligence , mais on la remarque !
l'intestin contient des bactéries , non pathogènes , qui normalement ne passent pas à travers la paroi . mais lors de la dégradation des cellules de la muqueuse ( couche qui recouvre les intestins ) par autolyse , les microbes , champignons , tout ce qui concerne la flore peuvent passer et entrer dans les vaisseaux . ils vont alors être acheminés dans tout le corps par la circulation post-mortem : le système artériel va se vider par gravité .
pied à terre luxueux.. ) . pquoi on récompense les corrompus dans ce pays ?
le calcul est facile .
dis , tu vas continuer à nous gonfler longtemps avec tes vidéos youtube à la con ?
les athées ne sont pas forcément tous des méchants même si certains le font croire , il ont certainement été trompé dans leurs façons de pensé par des autres qui se croient certain de la vérité ou par d'autres circonstances.c'est dans cet objectif que dieu les voit et leurs donne encore une ou des chances pour qu'il parviennent à croire en lui avant qu'il ne soit trop tard ! !
mais quand les vents sifflaient sur ta muse au front pâle
comme l'a dit un autre internaute , les femmes et les hommes se dirigent à la sortie de leur études vers des emplois de nature différents : les femmes plus vers l'humain et le social , globalement mal payés , les hommes vers les postes à responsabilité et le technique , globalement mieux payés . ensuite , à compétences équivalentes , les femmes subissent davantage le chômage que les hommes , elles se redirigent donc davantage vers des emplois moins qualifiés et donc moins payés ... voilà déjà pour la nature du poste occupé .
je ne veux pas changer les couleurs du temps , changer les couleurs de mon monde .
creatures watching over the dead charred walls of the damned
partant du principe que la molécule est la même je vois pas où se situe le problème de prise d'un générique avec un original ... ou alors la méthode coué fonctionne dans l'autre sens .
un intellectuel issu d'un milieu pauvre peut-il exprimer ses facultés sans avoir à se soumettre à un réseau mondain et décadent ?
mon pére a 70ans , et il a un taux de 60 cpk , je n'arrive pas à trouver si c'est bien ou pas pour son âge ... .le médecin ne reléve pas ce taux ... .je suis tres inquiete car il a perdu tous ses muscles , lui qui était tres musclé ... .a savoir qu'il a fait un régime concernant des taux de cholestérol très élevés , et qu'il a perdu 6kg sur 2 ans , mais il continue de maigrir alors qu'il mange bien ... ... connaissez vous les taux de cpk normaux pour des personnes de cet age ? ? ?
arrivée à la maison , il fallait lui faire `` une ristourne '' , parce que `` elle n'a qu'une petite pension , que c'est pour tricoter , pour ses petits enfants '' etc etc ... ... ... ... ..
oui en marron il est magnifique
le n°4 du psg est perturbé et mbappé n'est pas dans un grand jour
le fait qu'ils se mettent à 2 entreprises pour asphyxier la planete ne change au fait que c'est une saloperie . et ça , tu ne t'en es pas rendu compte . je vois que tu n'as pas d'argument là-contre mais c'est assez normal parce poutinophile est un synonyme bas de plafond
exemple le macronisme qui gére la france comme une banque
quelle est la blague ?
il n'est pas le seul à être blacklisté .
si on se fie à la migration , l'hibernation , le chant des oiseaux et toute la bastringue , je crois bien que c'est instinctif . pour le poil demande à mon aspirateur ! ô_o
à la bête
tout plus cher et de moins en moins de tout = gilet jaune !
hélas les seules approches faites dans ce domaine sont liées à la `` théologie '' ...
`` amène le pire '' proposé par tchernobilly me semble parfait . félicitations pour ta question qui met un peu de fraîcheur au débat .
c'est inutile d'appeler le docteur , il suffit d'administrer des douches très froides pour remettre les idées en place ! ..
les lui donner . en cas de dèche passagère , les répartir sur les vingt prochaines années ...
parce que c'est un pays de pervers pédomahometans comme eux . tout ce qui rappelle aux daeshiens leur perversion leur fait horreur .
en tout cas de ce que je constate , il y a plus de sexuel que de asexuel .
pas forcément auto-entrepreneur , mais une entreprise déclarée , oui !
le pire pour la france , ce serait macron .
qui engendreront des guerres stupides totalisant prés de 20 millions de morts en
il ne partira pas ce pot de glue , ils s'accrochent tous à leur trône .
aucun site
c'est quoi : !
je peux facilement passer sur les conneries de ma voisine parce qu'en fait je n'ai rien à faire d'elle . c'est juste une relation de voisinage . au contraire , si mon épouse , ma mère ou ma fille se comportent d'une manière que je juge grossière ou vulgaire , j'en suis révolté précisément parce que ce sont des personnes qui comptent beaucoup pour moi . qui aime bien châtie bien .
mouais pour que ça se termine en pagaille après ? ? ? non merci ! ! ! expérience vécu ! !
oui
qu'as-tu à perdre à essayer ?
quand tu arrives radier comme un soleil ton bien être , ça ne compte pas ce que les autres te font ou te disent , car ton radiance brûle toute vibration basse ... quand tu aimes tes amis , ils peuvent te confier leurs problèmes , sans que tu te ressens négativement .
ce produit est très dangereux pour l'homme en cas de surdosage . l'association de clenbuterol à l'alcool ainsi qu'à certains médicaments peut également avoir des conséquences graves sur l'organisme . le rythme cardiaque accélère et une thermogenèse est observée rapidement après la prise .
pour avoir l'essence et rouler en bagnole ... on voit qui quête !
il y a bien plus connu et reconnu ! sans excès mais l'honnéteté est de vigueur !
38 % de mr espèce de troll tricheur
il n'y a plus de place pour les braves gens , à notre époque ...
tenir la chandelle
comme deux réponses te l'ont déjà dit , encore faut-il que la question ait un sens .
et bien profite de ta convalescence pour étudier le bescherelle , ta prose fait encore plus peur que ton mélanome .
les musulmans aujourd'hui sont les juifs de vichy ?
il faut faire fort pour perdre ses contacts ; ils sont morts , paix à leurs âmes , il te reste plus qu'à pleurer
t ' as mal lu , ou mal compris .
ca se saurait depuis le temps . cf les révolutions passées en chine , en russie , à cuba etc etc ... a chaque fois , qu'est-ce que le peuple y a gagné ?
tu peux nous montrer ça , s'il te plait ? c'est intéressant ...
parcquils ne sont pas humains c'est des toxicowomans ou man
c'est marrant non ? ? ? il se fait démettre et en même temps , il se fait mettre . lol !
dans tous les cas ça n'est pas la réalité , mais le cinéma c'est du cinéma pas de la téléréalité
l'étude du vivant
le n.o.m ce n'est pas un monde de bisounours qu'il te propose , c'est un monde nazi vendu comme un monde pour bisounours .
et seuls , heureux devant tout ce qui lasse ,
de là à saborder son parti , ... il reste juste à savoir si par simple orgueuil , il était capable de pareille vilainie .
surtout moi ! et que dire ? sinon que ça me plonge dans des abîmes de noires réflexions ...
s'ils n'ont besoin de personne , en hard l'est d'avides sonnent !
le moi intérieur est exactement le même pour chacun de nous :
ben au nom de quoi ?
pour ceux qui auront du temps disponible , un excellent document de jean-françois brient qui fait s'interroger sur notre condition humaine :
ah que c'est aprème y dit ...
m ’ évadant de cet étau pour une île grecque… !
le bracelet
je ne sais pas si tu connais mentalist , mais si ce n'est pas le cas , je te suggère cette série . tu y découvriras simon baker dans la peau de patrick jane et son humour ne te laissera pas insensible . sinon , tu peux aussi opter pour pretty little liars ou les experts : miami . bon visionnage .
* critiquer la relativité générale sans rien connaître de la physique d'einstein
après miss immonde , miss univers citée ?
dieu est dieu , nom de dieu .
attention à être précis quand tu décris tes symptômes , car ça peut ne pas être purement hormonal .
vous ne pouvez rien faire , sinon demander à votre fille quand elle pourra vous rembourser . si elle ne rembourse jamais vous pouvez garder trace de ce prêt comme à valoir sur l'héritage .
`` sciences et mathématiques > parasciences > paranormal '' est manifestement le refuge des incultes , voire bien pis .
bonjour ,
très honnêtement je n'en sais rien mon vieux hyundaï a 195 000 km et je ne les ai jamais changées
la vie a augmenté
tu devrais certainement nous manquer pour nous en décharger . mon coco , vous représentez une charge pour la société française .
fréquence , causes
alors , guérir les gens du cancer , serait plutot un cauchemar pour nos dirigeants .
avant et apres
bah ça marche aussi avec un homme maintenant tu sais ! !
sachant que nous sommes au départ inégaux devant la capacité à être heureux ou de défendre ou à résilier mais qu'on peut un peu rectifier le tir en cours de vie , et bien il est possible que le chauffeur fou ait cumuler .
mais les princes peuvent s'avérer être parfois des mac à ronds napolitains , doigts de pieds en éventail dans des boudoirs et être de vrais chameaux ... ... .. nix alors : - ) ! !
des couillonades ! !
la copro ? tu es coprophage ?
cela otera une grosse source de revenus aux trafiquants , de un , et de deux cela permettra aux consommateurs d'acheter un produit de bonne qualité et non coupé avec un peu tout et n'importe quoi comme du cirage ou du henné .
ce serait donc le violoile ?
`` hygiène de l'intestin ''
les mâles rejetés et ceux qui avaient pu s ’ accoupler ont ensuite pu choisir deux types de nourriture : une habituelle et une supplémentée avec une solution d ’ alcool . les mâles frustrés ont eu tendance à préférer la nourriture alcoolisée par rapport aux autres .
lé gars me dit `` qui avait derrière toi ouis il dit á son collegue de nous surveiller du genre `` surveille les les deux laba `` j'ai trouver sà pas respectueux .il m'a dit zu revoir avec un froideur .
c'est la morphine ! a propos , vous sortez habillé en paramilitaire , c'est ça votre costume ?
ok
non ! ni l'agneau pascal , ni l'agneau georges ou armand ! ! !
hum !
*il m'arrive parfois de m'abstenir ( lorsque aucun candidat ne m'agrée )
donc je te fais suivre cette suggestion .
il existera toujours un nombre premier de n chiffres quelque soit n appartenant à n* théorème de mouhamed
.
c'est très joli mais prends des bonne chaussures si tu veux revenir
par ces yeux que la vie
parles en à ton avocat , ce n'est pas normal
oui : le lancer de nains .
vous vous réjouissez des attentats , vous crachez à la gueule des français et des française et vous voudriez qu'eux se prosternent devant votre communauté ? qu'ils vous laissent imposer à la france vos coutumes religieuses archaïques et qui rabaissent la femme en dessous du niveau de l'animal ? ça , c'est ce qui me fait rire
des tas de gadins , graves , pas graves , et après un an d'immobilisation complète , ceci entre 5 et 6 ans ...
presque toutes les météorites seront consumées en entrant dans l ' atmosphère , je crois qu ' il y a un gros qui viendra dans les années 30 mais on peut déjà les pulvériser avec des têtes nucléaires , le seul soucis c ' est de savoir qui paiera la note .
oui c'est a cause de ... ...
oui daech brûlait même des syriens mais des syriens c'est rien
du temps de mitterrand , chirac , sarkosy et hollande la vie pour le peuple n'était guère mieux
la violence et la domination '' . ça c est un chef d état non ?
sur le toit du boeing 747 = 1 vie de baise
bien à vous
ensuite , les sujets abordés me paraissent clairement taillés pour un buzz ...
oui
c'est clair comme de l'eau de roche ! !
c'est yahoo tout simplement .
je voudrais vous faire une réponse exhaustive , mais là , j'ai du monde .
de 1945 à 1958 ... il est vrai que la france ne fut pas brillante ... et que la gestion de son empire colonial déclinant porte des tristes marques .
non ! il peut aider à la décision mais en aucun cas il est considéré comme preuve !
il y avait déjà des gays qui faisaient du naturisme sauvage dans certains coins du bois .
bonjour ,
non
le pourceau hollande n a fait que cela et pourtant il est encore vivant .. c est une anomalie qui persiste encore ...
excusez-moi mais , c'est complètement con , non ? c'est en tout cas bien loin de l'amour de la littérature .
je n'y pense même on baigne déjà dans une société violente narcissique et donc malade
.
je ne me pose pas la question en ces termes , chez moi , un des pilier fondamental du couple , c'est la fidélité , aussi je ne pourrais pas vivre avec une femme infidèle , qu'elle me trompe avec un homme ou une femme , par contre vivre avec une femme bisexuelle qui attache autant d'importance que moi à la fidélité , oui je pense que je pourrais vivre une histoire amour sans aprioris ...
men in black
c'est bamako
tomate : 1 trait de grenadine - 4 cl de pastis .
elles portent le voile
j'évite de toutes manières les pays musulmans parce que ce sont des pays chauds . et moi , j'aime pas les climats chauds .
bien
l'armée des ombres mass hysteria
... ... ... ..c 'est triste .
baroud `` d'honneur '' ne semble pas très approprié pour la bronca des derniers lr qui sont encore derrière lui !
moi , j'en ai 78 et si tu veut le savoir , je suis parfaitement bien dans ma peau . je ne me soucie nullement de savoir si je suis vieille ou pas . la vie est belle et plutôt courte
sur le sujet de notre devenir imposé par la communauté européenne , l'umps est l ' exécuteur de ce qui va devenir pour nous une prison intellectuelle , financière cadenassée .
directeur régional des finances publiques d ’ ile-de-france : 21.290 euros nets par mois
ne pas savoir se quand veut c'est quand par exemple quelqu'un te demande tu veux sortir donc tu reste en mode indécise et ne pas savoir ce qu'on ne veut pas c'est pas prendre des initiatives hasardeux
perso je refuse et je paie en tip , parce que je peux contrôler ce que je paie .
passé ... sont changé , donc s'ils désirent , ils peuvent s'y retourner ,
très bonne soirée à vous ... .
alors moi je soutiens la copine à ton papa
il faut absolument avoir son tour de doigt et lui seul peut le donner .
pour être jugés
par contre , quand c'est vulgaire , salace , insultant , ... yahoo n'est plus là .
partout le néant
il va bien y avoir des gens pour s'y opposer…
lors de ma dernière formation je me suis retrouvé avec des personnes de plus de 50ans pour une reconversion professionnel !
faîtes-vous aider par une diététicienne , leurs conseils vous seront très utiles .
très peu en fait , avec un chiffre qui oscille entre le debut et la fin de la guerre entre 1 % et 5 % dans chacune des catégories .
c'est pas une dimension de tv ou ordinateur juste une tablette
marine elle montretout ... et pourtant bien peu vont se mettre en cheville et l'habiter !
ou bien , je n'y comprends rien en politique .
le réel si tu n'comprends pas
en tout cas , ça coûte quelques euros
mais à partir de là , il faut qu'il s'emploie à ne plus vouloir avoir été désiré , et qu'il s'emploie à devenir adulte et à vivre pour lui même .
plus de cadeau bonux ni de roudoudou plus de cols roulets qui grattent , plus d'école ,
j'avais l'impression de voir un petit garçon au milieu des fauves ...
c'est une question difficile . bien sûr que le terrorisme aujourd'hui peut frapper aussi bien paris qu'istanbul mais ce n'est pas la même chose de vivre dans un endroit qui est considéré comme dangereux de l'extérieur et d'aller soi même dans un endroit que l'on considère comme dangereux ! c'est peut être préférable de convaincre le parrain de faire un autre cadeau de noël/anniversaire ? en plus , il y a des choses pas sympas qui se passent en turquie en plus des attaques terroristes !
passer un scanner est sans consequence , c.est quoi ces croyances primitives ?
directives bruxelloises ... qui interdisent aux états de protéger leurs économies au nom d ' un sacro-saint `` marché '' qui n ' est pas détenu par le peuple ... mais par une poignée de lobbyistes financiers qui s ' engraissent sur les dettes souveraines des nations dont ils détiennent mafieusement les cordons de la bourse au travers d'une bce à leurs ordres exclusifs
le coiffeur de trump mériterait au moins l'empalement .
gné !
n o n , je connais en gros la vie de ce monsieur , officier parachutiste en indochine et en algérie , député poujadiste en 1956 , héritier des ciments lambert et créateur du fn en 1972 .
bonjour à toutes et à tous ! voilà je suis vraiment triste car je ne pars presque jamais en vacances tout au long de chaque année . mes parents et moi on ne part quasiment jamais en vacances . la dernière fois que nous sommes partis en vacances c'était il y a 15 ans au japon ( ma mère est née là-bas ) . je suis triste de rester chaque été , chaque vacances dans ma fichue ville ( j'habite à dieppe ) , la monotonie j'en ai ras-le-bol . les étés , je reste dans ma ville pas terrible , je sors avec mes amis et je fais un peu de sport . j'ai 23 ans . cela va faire un an que j'ai terminé mes études , j'ai fait 4 ans après mon baccalauréat et là je suis en recherche active d'un travail dans la comptabilité.. est-ce courant en france de ne presque jamais voyager ? de ne partir quasiment jamais en vacances ? ma situation est-elle minoritaire ou majoritaire en france ? sachant que mes parents en plus n'ont pas beaucoup de moyens . je suis fils unique . mon père travaille à la poste en tant que postier . ma mère est mère au foyer . il n'y a que mon père qui travaille . donc ma famille et moi , est-ce que nous sommes à peu près , dans la classe moyenne ? ? notre situation est-elle majoritaire en france ? ? que me conseillez-vous véritablement ? là maintenant j'ai 23 ans et je veux véritablement rattraper tout ce temps perdu . je souhaite vraiment voyager énormément , à fond et rattraper tout ça . je rêve de voyager énormément . et de sortir de cette monotonie . merci pour vos réponses et conseils ! : )
8000 t/m .
moâ président je serai le ... ..et ainsi de suite ... ... .
hein ?
difficile de s'envoyer en l'air dans ce vrai pied-à-terre…
au sein des galaxies se mêle une douce ivresse
etre bête c'est pas grave . c'est de rester bête toute sa vie qui est inquiétant !
tant l'écheveau du temps lentement se dévide ! ''
.
bonsoir dame gueni ... ...
par contre si tu veux combattre les explications officielles manifestement fausses , intéresse-toi
en tout cas , il n'y a pas d'évidence pour que le réchauffement climatique ait un impact sur ces activités géologiques .
et puis , une palanquée de harley garées autour d'une tombe ornée de la croix de johnny , ça aurait de la gueule et ça permettrait de relancer le tourisme .
cela nécessite une organisation et un investissement que l'on n'est pas prêt à faire .
discriminatoire et sexiste .
valls et bhl , c'est comme choupayou et sarkiki
il faut bien choisir son camps
si une vitre est brisée ou fêlée durant le bail , c est au locataire de la remplacer ( voir avec l assurance mais il y a une franchise ) . c est aussi au locataire de refaire le mastic qui maintient les vitres en cas de nécessité . selon la loi , le locataire n a pas a payer pour des dégradations survenant pour cause de vétusté
la contraception ça vous dit quelque chose ?
jean jaurès , 1898 1er mai , la dépêche
ca dépend beaucoup du tirage dans le tableau final . même en terminant premier tu n es pas à l abri d une mauvaise surprise . sur la double confrontation dans le groupe city-napoli , je suis pas certains que ce soit tellement plus facile de prendre les italiens 2e !
comment changer de nique name ( pseudo ) sur yahoo q/r ?
ah inconscients
c'est d'une évidence ! tortiller du cul pour chier droit , en plus ils nous prennent pour des cons ! , pourquoi pas creer , avec l'argent des `` députés en manque de personnels ! un service , a part , payé par l'état , un député cherche une secretaire , il fait une demande , cette secretaire vient fait son travail et repart
le calme , la douceur , la chaleur , la sécurité , la réflexion , le sommeil réparateur , un moment de folie..
c'est vraiment voir le problème par le petit bout de la lorgnette .
je m'appelle ariadne .
`` celui qui croit en moi ... ``
venant de l'est … , qui alors pouvait être … venant de l'inde , du monde , du
excellente fin de journée !
la caméra introduit-elle un biais dans le réalisme ordinaire ?
schalom ...
c'est vrai que c'est chiant .
des gardiens n ' autorisant pas les abus des spéculations sur les denrées de premières nécessités ... . ( contrôle du commerce du blé ... etc ) ... et qui de plus étaient les promoteurs de l ' enseignement dans les populations ... .
or , des décennies plus tard , ils ont découvert que `` kan ghu ru '' , dans le langage de cette tribu , signifiait `` va te faire f ... tre '' . vous y croyez ?
mais qu'est-ce-que ca te fait ,
oui dans l'absolu . tout comme dans l'absolu la notion de liberté enferme celle de l'anarchisme . ordre et liberté sont des opposés , et aucun des deux extrêmes n'est positif .
et le pacte marrakech n'a même pas encore était signé voila que les beurres sans mettent pleins la gueule
deux personnes s'enlacent ,
a titre d'exemple certains sont persuadés qu'il fait mois froid à madrid qu'à new york car moins de tempêtes de neige mais je pourrais en dire au temps de la normandie , le pas de calais , paris .
c'est vrai que j'ai besoin d'un massage . on en discutera demain , alors .
on peut servir de sujet dans des phrases ayant valeur de vérité générale , par exemple dans les proverbes : « moins on sait , plus on croit . »
enfin il est bcp moins risquées et plus facile de s'en prendre aux plus faibles plutot qu'a leur esclavagistes
récemment 4 réponses dans la mm journée disparues ainsi que 3 questions le lendemain ; il y a certainement des bugs mais il y a aussi des méchants ( es ) que je soupçonne ...
je puis t'assurer que si cela se passait ainsi , la france ne s'en porterait que mieux & ne resterait chez nous que celles & ceux qui veulent s'en sortir & s'intégrer ! ! !
le plus imple est de le telecharger sur un service gratuit comme ceux du lien et d'e'nvoyer le lien à ton correspondant .
queue
le pire , c'est quand les x tease , ils dégénèrent le sens d'émoi ...
en voyant cela , simon pierre jeta aux pieds de jésus et lui dit , seigneur , éloigné toi de moi .
d'autre part les traits d'un visage expriment également le tempérament : jovial , bilieux , enjoué , etc. donc en quelque sorte le caractère que l'on va rencontrer .
toujours seulement 8 peb ? tu peux mieux faire .
a ce point-là , il faut consulter un psy .
au bureau , ma secrétaire m ’ a dit » joyeux anniversaire !
c'est juste une odeur différente de toi et moi
se suicider pour ne plus en avoir peur dans la vie de tous les jours . cela veut donc dire que la souffrance de cette peur envahit tout élément rationnel jusqu'à ce point de passage à l'acte . cela doit être épouvantable et terrible .
dieu a été interpellé et emmené au commissariat
ça commence a devenir grâve toute cette violence
mensonges tout est possible .
les deux moi je préfère au début : )
il vaut mieux qu'il apprennent des langues ça lui permettra de tenter sa chance dans un autre pays que la france qui est vouée au chaos .
il y a bien encore des gendarmes bourrés sur les routes de campagne mais les flic en ville c'est au speed qu'ils carburent .
la blondasse avec le black est stupide à l'extreme et les autres ne valent pas triplette , dommage qu'il n'y a pas de cul dans l'affaire ,
donc : `` bien mal acquis ne profite jamais '' ...
si tu élèves le trollage à une forme d'art , ça peut être passionnant à suivre pour les lecteurs
oui , ou le manque de sexe surtout ! !
tout dépend dans quelle tradition tu te situes , à la française , le baise mais se fait sur l'invitation de la femme ( ou de la demoiselle ) , tu prend délicatement la main qu'elle te tend , si elle le fait correctement tu n'a pas à l'élevée , dans le cas contraire tu peut monter sa mais jusque'à une hauteur situé au maximum à la naissance de sa poitrine ( plus haut , c'est mal venu ) ce qu'il faut surtout c'est s'incliner sur sa main c'est donc en fonction du rapport entre ta taille et la sienne qui va déterminé la bonne hauteur de la main , lorsque tu es ostentatoirement incliné tés lèvre effleurent à peine la main , si tu n'est pas habitué tu peut caler ton menton sur ton pouce pour être sur de ne pas véritablement embrasser goulument la dite main… les anglais et les russes ( par exemple ) ont d'autres subtilités , à savoir si tu doit ou non regarder dans les yeux la femme , si tu claque ou non tes talons etc. mais restons simple , car en faire trop est toujours contreproductif .
c'est ce que je m ’ époumone à dire à ma femme et ma belle famille . mais bon de leur point de vu , juif c'est pas une religion mais un `` état '' . je connais des juifs hommes mariés à des `` goy '' et tu sais quoi ils sont parfois complexé dans leur propre communauté . moi je suis musulman mais marié à une juive , je suis mieux vu lol on m'a même proposé une formation de 6 mois en israel pour devenir juif mdr ! ! !
dante
pensez-vous que je devrais me lancer ? ( les raisons financières et la compétitivité sont des - )
le soir d'été qui s'évapore
oh putain ...
par contre l'intérêt clairement c'est que c'est que ça montre le caractère chaotique de la suite des nombres premiers . si au contraire |p-q| avait toujours la même valeur , ça correspondrait à une périodicité , et ça menacerait sans doute un certain nombre d'algorithmes de cryptographie par exemple .
mes beaux-parents réclament ma fille quand ma mère me dit que cette semaine ça ne va pas être possible alors qu'elle garde 3 à 4 fois par semaine la fille d'une de mes soeurs ...
arrête de tout mélanger , un pervers narcissique est quelqu'un d'intelligent , toi t'es juste malheureux et inadapté et ça te rend encore plus bête et méchant . tu ne sais pas faire preuve de discernement et ça peut s'apprendre , ça se soigne comme la confiance en soi mais tu préfères te victimiser ici tous les jours que d'essayer de faire quelque chose et te sortir les doigts du cul !
maintenant cette question est très délicate , car ça peut nous emmener à des
non , ta question est : `` par qui le barça ou le psg va se faire eliminer en quart ?
qui me tinte aux oreilles .
c'est sans doute une minorité de personnes qui se pose ce genre de question ! ! !
il n ' est pas étrange que le président américain actuel ... . ' '' donald trump '' prétend s ' inspirer de ce fameux `` a.jackson '' ... .
tout se paye dans la vie.surtout quand on abuse .
mlp a parfaitement raison . elle n'a pas à se plier aux us et coutumes locales puisque les mêmes nous bassinent en france avec le port du voile et de la burka .
ils apprendraient aux maîtres à ne pas les laisser aboyer , à ne pas aller les faire pisser chez les voisins ; en fait , ils les éduqueraient , ce dont ils ont grand besoin !
voici un lien :
de me dire qu ' '' elle '' est partie pour toujours , qu ' '' elle '' ne reviendras + ds `` sa '' maison me fichent une trouille bleue..
non non
bonjour ange : ) )
y a sûrement un message de dieu ou je ne sais qui ... perso quand je transpire , on croirait un abricot dessiné de sueur sur mon t-shirt .
cia : extérieur
( sans y compter l'italie , bien sûr , qui je ne sais même pas , si elle était en guerre
les minutes , mortel folâtre , sont des gangues
dans le travail ils sont en haut de la pyramide , ce sont des meneurs qui autorisent peu l'abdication ni la controverse .
`` ... le poète :
les gauchiasses sont financer par le diable lui-meme .
renseignes toi en chambre de commerce : )
.
je ne ferai pas comme le pauvre hervé gourdel ...
ici rien ... ... ... juste quelques grains de grésil ce matin ... ..fondu avant de toucher le sol .
qui sait ?
non mais la boisson et la drogue oui !
oui des toxiques qu'il faut éliminer
vas les chercher toi-même fainéant
il va bouffer ton blé ! ?
il s'agit d'un dévoiement de la chasteté et de la pureté pour contraindre les femmes , uniquement les femmes , à n'être considérées que comme un bien matériel . la virginité pour préserver la pureté de la race ( si , si ) et le viol pour abâtardir les infidèles .
je serais surpris qu'ils n'en aient pas , puisqu'il existe bien un phénomène d'attirance du mal pour la femelle et pas en continu .
ah bon
quand ils sont sales ouais ... ..
il serait temps mais hélas , je ne rêve plus .
... `` 𝐓𝐮 𝐭𝐫𝐨𝐮𝐯𝐞𝐫𝐚𝐬 𝐥𝐞𝐬 𝐦ê𝐦𝐞𝐬 𝐢𝐜𝐢 '' , 𝐫é𝐩𝐨𝐧𝐝𝐢𝐭 𝐥𝐞 𝐯𝐢𝐞𝐢𝐥 𝐡𝐨𝐦𝐦𝐞 . ''
je sais , je vais finir avec 12 peb et quelques insultes , j'ai l'habitude avec certains `` interlocuteurs '' .
et surtout ne t'en fais pas
?
bonne blague , merci .
la 504 essence .
the forest seasons wintersun
oui tu lui appliques un vibrateur
merci , quel scoop !
on ne ne lui fait plus confiance , vous en pensez quoi ?
l ' épisiotomie ... . je n ' ai pas besoin de lire l ' article .
je recherche l ’ autre
étape 6 :
au maroc , on mange bien du chameau .
il faut que les mecs minces soient d'accord d'avoir plus charnus qu'eux ! !
.
je trouve que oui mais je ne suis pas une référence .
pour se détendre il bloque les autres
que ce sont des irresponsables égoïstes et cruels que je ne qualifie pas d'êtres humains , que je mettrais au fond d'un cachot si je le pouvais et que j'oublierais là sans scrupules
le plus grave c'est l'évasion fiscale , totalement légale , d'une très grosse partie de l'économie française .
le fn reviens , wauquiez va réveiller la droite , le ps se reconstruit , les communistes reviennent ...
mais ce que je préfère par dessus tout , c'est passer pour un plouc auprès de pseudos écolos parce que je n'ai ni gps ni smartphone ... le plus futile , le plus débile , ça reste l'homme moderne , à mon sens .
qu'en pensez-vous ? la formulation est elle correcte ? si non , veuillez corriger ou apporter des améliorations .
je pense que la vie est pleine de petits plaisirs qu'il faut savoir saisir sans se poser de question .
elle ne serait pas rivée là , quand même !
c ' est une expérience unique et même s ' il y a des emmerdements on se doit d ' essayer d ' apprécier ces années que nous avons .
quel est le crétin qui a eu l'idée lumineuse de créer un prix nobel de la paix , c'est antinomique .
ça fait ✅ peur
richard wagner n'était pas connu pour son humour !
euh l'anonyme , je n'ai pas personnalisé le débat donc calmos ...
non le filloniste a volé de l argent public avec des emplois fictifs pour sa femme et ses gosses . il a ete mis en examen tout naturellement alors que ferrand ne le sera pas puisque dans son cas c est legal .
si je devais écrire une autobiographie , je l ’ intitulerais « une rencontre qui a tout basculé » . eh oui , je crois que cela résume bien le cours de ma vie . cela fait presque un an depuis que j ’ ai fait une merveilleuse rencontre qui a changé ma vie radicalement . je suis tellement reconnaissante pour tout ce que cette personne m ’ apporte chaque jour .
.
tous anonymes et tous beurrés comme des p'tits lu ...
si il y a 202 pro bernie ça me va sinon je m'en tape entre hillary et trump
des vladinettes !
ah oui l'épisode du 14 janvier 81 .
je n'ai jamais vu de films d horreur porno est-ce que cela existe , la femme qui bouffe le zizi pour de vrai , pour son casse croute de 16 heures ou le vampire qui mange le sein de sa compagne avec du sel et un brin de salade
la liberté ça se mérite , c 'est dangereux mais c'est préférable à l'enfermement .
pas ... ..
un mari cocu pourra donc certainement obtenir le divorce au tort de son épouse , mais pas l'annulation de ses obligations conventionnelles vis à vis des enfants nés du mariage . preuve supplémentaire du fait que le mariage est une connerie . la seule façon d'éviter cela est une fois de plus de ne pas se marier .
toujours une culture d'esclaves , les haïtiens , pour venir quémander près des « cochons blancs » ?
tu ne peux pas faire cela : il a été un compagnon de tous les jours et t'a apporté son `` amour de chat '' , il t'a fait confiance et te fera confiance jusqu'à son dernier jour .
dieu
/15/661b5ed6-6787-1
la culpabilité est une émotion que l'on rajoute à nos actes passés en tant que jugement ... au fond , je préfère me juger avant ...
tu te fais couler un bain et tu te plonges la tête sous l ' eau en te les lavant doucement , une fois le bain terminé tu t ' enduis de produits apaisants pour les cheveux qu ' on vend en pharmacie et tout rentrera dans l ' ordre .
a son réveil l'un d'entre eux se retrouve seul au milieu de l'assiette . alors , il se met à chercher les autres partout , derrière la salade , le lait , les oeufs ... en vain . il retourne dans son assiette et commence à pleurer . c'est alors que les autres petits morceaux de viande arrivent .
les pieds sont en acier .
musicale , de style , de danse ou autres ?
et que même avec son argent de merde , il ne pourra pas en acheter et ne fera que devenir tout les jours un peu plus con qu'il ne l'est déjà , jusqu'à que ce minable finisse par crever .
sans ton corps à mes côtés .
sri lanka à l'époque ceylan mon plus beau voyage à tout point de vue .
sans calcul , peut-on justifier que la fraction 1848 sur 2040 n est pas irréductible ?
le truc , c'est que tant que vous ne direz pas je suis , dans le sens du je suis celui qui est , l'autre vous semblera être un autre ...
relier les panneaux de vitesse a un boîtier électronique qui baisse automatiquement la vitesse des voitures ? simple et efficace
les six gaz nobles sont l'hélium ( he ) , le néon ( ne ) , l'argon ( ar ) , le krypton ( kr ) , le xénon ( xe ) et le radon ( rn ) .
il avait un quotient `` q '' voir même `` qi '' ...
aussi loin que je m'en souvienne , nous avons toujours eu à la maison des compagnons à 4 pat 's . ' bergers pour la plupart & pit'bull 's
genre : ursus
zero dirigeant fiable et non corrompu
ben voui , les zidentitaires , crânes rasés et rangers noirs , ont un petit coeur sensible , faut pas dire du mal d'eux ça leur fait de la peine .
alors ils pensent trop au sexe . jamais au travail .
c'est vrai que la champions league est plus fort
et les zéros ?
10 000 km autour de nous ... à la vitesse de la lumière ... 1/30 s ...
l'eau passe-t-elle par un avaloir ?
deep purple ...
non , c'est parce qu'il a peur tout simplement .
mais qq liens ... ... ... rigolos et à prendre ..avec circonspection quand même ! !
il n'y avait pas un chat .
je crois qu'il attend que tu montres l'exemple .
philou .
franchement seul chez soi c'est la liberté , voyager seul c'est l'aventure .
je ne mange plus de viande depuis des années , après avoir été forçée d'en manger chez mes parents . il faut cependant savoir que la viande est la seule à nous fournir tous les éléments ( acides aminés ) indispensables à notre vie , au bon fonctionnement de nos organismes . certains légumes secs en sont riches mais ne contiennent pas tous les acides aminés .
reveilles toi bouffon on vit dans un monde ultraliberale que tu adules et qui t'a bien profite
en cas de doute tu peux te renseigner auprès de météorologues qui te confirmerons ce que je viens de dire .
celui qui se fera bouffer par un animal !
valide
bonjour
fabriqué en chine ?
profite , dimanche est dans 27heures ... ...
charité bien ordonnée commence pas sois même ?
je dois mettre dans un carré de 3000pixels sur 3000pixels environ 600 images de vetements ( en gardant le nom du fichier a chaque fois ) , probleme les images de base font parfois 600x1800 ou 1800x600 ou bien 4000x3000 etc , j'ai essayé de faire un script mais a chaque fois le tier ou la moitié du lot a les images tronqués ou coupés ... quelqu'un serait il comment mettre ( peu importe la taille de base ) des images dans un carré de 3000x3000 ( en jpeg ) ? merci d'avance
vut comment les françaises vieillissent très mal aucune , les voitures françaises c'est juste bon a faire le maximum de km le plus vite possible ( car étant donner que la carrosserie est souvent en plastique , elles consomment moins que les autres , parcontre en cas d'accident , la voiture voir le conducteur est en miette ) mais encore quant elles non pas d'éléctronique ( car c'est un désastre chez eux , carrement des véhicules qui se sont arreter sur aoutouroute a cause de cela ) et pas de hdi ( ce qui étouffe l ’ oxygénation du moteur et fait exploser la consommation )
les ignorer ;
le terroriste présumé présente des caractéristiques assez communes dans ce milieu : l'hybridation entre le djihadisme et la grande délinquance .
quand ? vite ça urgent .
25+25 = 50
elle peut mais je n'y crois pas trop
c'est plutôt l'inverse . le service militaire a généralement laissé de bons souvenirs à ceux qui ont eu la chance de le faire , au moins en temps de paix . quant aux autres , c'est plutôt une lacune et macron en est une excellente illustration lorsqu'il s'est mis à jamais les militaires à dos le 13 juillet 2017 en traitant d'indigne un grand officier qui est exactement l'inverse et a démontré son ignorance de ce milieu , particulièrement honorable et digne .
le sport ne marche pas en combat réel .
ps : et heureusement qu'il n'y en pas 8 des petits-enfants ... sinon , le dernier , il ferait 1m-15 ... !
*ma fille avait 4 ans
tu peut devenir cool et avenant sans alcool avec une peut de courage et d'entrainement , tu peut aussi prendre des cours de théâtre par exemple , ça aide vraiment et là par contre non seulement ça va t'aider pour ce que tu recherches , mais aussi pour beaucoup d'autres choses…
ça se soigne , il faut aller chez le médecin .
ça donne des idées passionnelles .
y a longtemps que tu n'as vu le méchant loup au fait ?
elle est éphémère car il faut se renouveler justement pour être à la mode .
la deuxième guerre mondiale générée par `` hitler '' n ' a aucun rapport avec le redressement de l ' allemagne nazie ...
état du filtre à essence propre ou obstrué .
je ne sais pas ce qu'il faut entendre par niveau scolaire ... il s'agit de quelle scolarité ... j'ai suivi des cours jusqu'à 58 ans ! ! !
moi rien du tout à part un voyage d'ou on ne reviens pas
les politiciens vivent dans un monde d'idées qui n'a rien à voir avec le réel . pour faire simple , ils prennent les gens pour des cons . les gens qui ont besoin de croire que tout va bien se passer paient pour ça , et cautionnent cette escroquerie . en attendant ils vivent `` comme les riches '' aux frais des citoyens et s'imaginent ainsi avoir réussi leur vie : la-men-table ! ! !
les cons j'te dis pas mais les plots en plus c'est trop !
seul les salariés et entrepreneurs
ainsi va le monde .
je peux te tamponner recto-verso , ma douce .
... avec moi ça serait plutôt le mélodrame !
p-s :
une alimentation pauvre en sel et en graisses ,
`` un justificatif d'identité ( si vous êtes étranger : carte d'identité ou passeport à votre nom , passeport d'un parent si vous y figurez et que votre photo est ressemblante +titre de séjour valide + preuve de la présence en france depuis au moins 6 mois d'une personne titulaire de l'autorité parentale ) ,
tu interviens sur le travail des forestiers . ce secteur va être nettoyé de son taillis et d'arbres en surnombre pour laisser croitre de façon optimale les arbres qui sont marqués .
c'est-à-dire ?
j'ai eu , je n'en reprendrais jamais plus
la veste forestière je trouve ça moche ( surtout au prix qu'elle coûte ) .
série favorite : fais pas ci , fais pas ça .
les évadés , now you see me `` insaisissable '' , et bien sûr seven
les norvégiens ont déjà dit `` non '' deux fois dans les années 1970 et 1980 .
we 've come for you all anthrax
bien pire que sarko . et cela ne fait qu'un an qu'on le voit à l'œuvre , on a encore 4 ans pour se régaler .
a moins de mettre tous les sympathisants islamistes dans des camps avec des miradors ( bonjour la dictature ) , je ne vois pas de solution . . et même dans ce cas nous n'aurions pas pu éviter le drame de nice car le bonhomme était au demeurant insoupçonnable ! il buvait du rosé et mangeait du porc . .tu parles d'un islamiste !
je passe vite fait sur qr et tout le monde continue à parler de ma vie ... marrant ... bise à cousine et qart ... .
on s'en fout ...
au séjour solitaire ,
elle l'augmente pas du tout.. ni ne la diminue . tdb
bonsoir/jour lilibubu
il a longtemps réfléchi
que ce dieu un je suis ce que je suis vous bénisse et vous montre le chemin de la confiance ...
s'en va battant les murs de son aile timide
un très vieux tour de magie , ou plutôt de mécanique en acier élémentaire .
parce-que remplis ...
la nuit c 'est fait pour dormir , t'a pas besoin d ’ éclairage .
peut probable , les process de conceptions et de fabrications de ces trois marques sont trop imbriqué , de plus ses trois marque ont des participation croisées dans chacune d'elles ... par contre le contrôle de la dite alliance , elle , peut changer et il n'est pas absurde de penser que renault risque de perdre sa position dominante dans l'alliance , le cour des action va être encore chahuter jusqu'à ce que l'on y voit plus claire , mais au final comme les ventes reste constante elles vont reprendre leur cours normal , aussi si tu as un peu d'argent et surtout du temps , c'est un bon placement ( enfin selon moi ) ...
le pont mirabeau
je ne me suis jamais posé la question car j'ai jamais croisé de jm de mon age
je ne succombe pas mais j'aime bien .
hein ... . ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
c'est pas trump qui accuse , c'est les ouiquilix et compagnie .
mon environnement étant quelque peu hostile , j'ai du mal .
ils s'usent la bite à force de baiser à tous les rateliers .
des histoires d'oscar wilde sont incroyables
👩‍🏫 parce que les gilets jaunes veulent que leurs revendications soient prises en compte et tout de suite . macron essaye de les embrouiller avec des tables rondes , des commissions faites pour débattre de leurs problèmes . le gouvernement ne fait rien ou presque mais demande aux autres de satisfaire aux demandes légitimes des gilets jaunes . les patrons , surtout , sont donc mis à contribution pour octroyer une prime , accorder une hausse du smic , et accepter de payer des heures supplémentaires défiscalisées . l'exemption de la hausse de csg pour les retraités gagnant moins de 2.000 euros , devrait aussi redonner du pouvoir d'achat . le principe d'un référendum d'initiative citoyenne , bon instrument dans une démocratie , serait accepté mais pas sur n'importe quel sujet ni dans n'importe quelles conditions . tout cela fait que les gilets jaunes ne baissent pas les bras et continuent leur lutte . pour eux , les débats sont finis , le combat c'est maintenant .
maia shay rossa diouf j'ai un appel de votre part
israël bien entendu !
pour envahir la pologne ils étaient copains comme cochon ! ! staline et hitler deux dictateurs sanguinaires ! !
et t ’ enivrer d ’ un plaisir dangereux ;
uniquement si vous êtes milliardaire ... et encore ...
peu de gens le savent , et pourtant c'est une réalité .
si tu veux le rattraper , cours-y vite , cours-y vite .
enfin peut-être
c'est très bien ainsi ; sinon , essayer peut-être avec du miel .
c'est un détail de l'histoire , cette émission ... hollande-valls-macron ont 96 % d'insatisfaits ... et ils ne sont pas tous fillonnistes ( seulement 9 % ) !
mes mains !
les bleus
… je m'applique …
tiens on dirait que thierrym ayant été démasqué , il a supprimé sa réponse débile
tout ça est très bien , et comme je peux pas intervenir dans vos méditations , ben ma question est un peu bête ...
le groupe volkswagen ( volkswagen , audi , seat , škoda , porsche , etc. ) est leader des ventes automobile avec des motorisations les plus vertueuses en rejets co2 et nox . la vw jetta diesel sedan est élue `` green car of the year '' aux états-unis ,
l'affection du défunt journaliste pour ben laden semble antérieure
quant aux desserts , s'il avait favorisé le bio dans les cantines , ça ne serait pas arrivé car bio , local et sain , sans additifs industriels .
deux trois heures encore d'attentes au minimum pour savoir si le pronostique vital est engager .
moi je l'aime ce president .
mais là aussi l'histoire n'est enseignée que d'un coté ...
y a rien à comprendre c'est un nerveux et il montre sa façon d'avancer dans la vie , il se fait avancer à coup de bâton , il est très sévère avec lui même et on ne fait rien à sens unique dans la vie , il est sévère avec les autres . oubliez vous n'avez été que le reflet de son problème et si il vous agresse verbalement trop souvent , prévenez votre chef de service qu'il aille le calmé .
donc elle élève ses enfants et tu dois aider .
l'iran poste 80000 homme près d'israël ? dans quel pays ?
ah non , sinon quand je pète ça salit le canapé ! je le retire tous les 1er du mois pour le changer .
bonjour ,
une lunaison ... ... ... .soit 28 jours .
la jeunesse elle regarde vers facebook..et tous les joujoux de la technologie des années 2000..
pfffffffffffffffffffff kelkon !
mais bon comme elle disait l'autre
aussi longtemps que possible , on ne se mouillera pas .
il n'y a plus rien a faire ... ... ..c 'est son affaire .
sombre tout est sombre chez lez djihadistes
bonjour ,
d'abord on dit s'il vous plait et ensuite on attend avec son ticket !
pas seulement blondin , je veux dire .
pourquoi devrait il avoir une différence . ?
je te recommande clear eyes ! c'est le seul collyre qui soulage et hydrate vraiment dans mon cas .
un saxo qui fait un bruit rock ça ne me choque pas
bac +3 dans quel domaine ?
à l'époque ( années 50 ) il n'était pas question d'évoquer les relations sexuelles aux etats-unis , surtout entre un sauvage et une aristocrate , donc il s ont fait en sorte qu'un bébé leur `` tombe du ciel ''
chaque langue qui disparait est une perte pour l'humanité . chaque année quelques centaines de langues disparaissent .
en ce qui concerne la démonstration de l'avion russe qu'il avait pas peur de frôler des bateaux de guerre américains , il faut savoir que ces avions étaient verrouillés pars des armes à énergie dirigée et pouvaient à tout moment être effacés du ciel à la vitesse de l'éclair .
quand elle annonçait le temps qu'il allait ( ou `` aurait du '' .. ? ) faire , trois jours après..
maria valtorta est une mystique catholique membre du tiers ordre des servites de marie , née à caserte en italie le 14 mars 1897 et décédée le 12 octobre 1961 à viareggio en toscane . elle a passé pratiquement toute sa vie clouée au lit , car elle était infirme . jésus l ’ a favorisée de visions dans lesquelles il lui montrait en trois dimensions les scènes de l ’ évangile , qu ’ elle mettait ensuite par écrit . son œuvre principale est « il poema dell ’ uomo- dio » ( le poème de l ’ homme-dieu ) . en français , l ’ œuvre est connue sous le nom : « l ’ evangile tel qu ’ il m ’ a été révélé » .
a pas mis le gruyere dans l'omelette ? faute de gout ca !
8. j'ai toujours eu peur de ne pas savoir quoi dire quand je suis en presence des filles .
prendre calcium , vitamine d , voir médecin ...
environ 150 centimètres .
il a osé dire la vérité !
là , il se fait saké , il riz jaune !
qui passe sa mort en vacances
restée dans mon coeur comme un cadeau à garder
blessures de jeu , une au genou droit 6 sutures , à la tête 8 sutures en 3 points différents
le jaf ? les jeunes africaines folles ... de leur corps ! !
l'ilot des feuillants qui donne sur la canebière par exemple c'est un hotel de luxe qu'ils font . gaudin vend tout pour les touristes .
il faut espérer que ça ne t'a pas excité !
c'est à cause de ses instincts sexuels refoulés dans l'inconscient quand il tétait sa mère
@ maktub
mais il ne faut pas les regarder , et si tu as le malheur de mater ce qu'elle te montre , tu es le gros pervers de la boite !
merci de nous livrer sur cette toile ton si joli poème et sache qu'il n'y a aucune hypocrisie sous ce compliment prends le tel que - je t'assure qu'il est sincère
tu devrais écrire au père noël aussi , c ' est un forum ici , pas une équipe de yahoo ... ... .
c'est du propre
... .
les chars soviétiques sur les champs-élysées tout ça ?
c'est étrange quelques fois §
tu en as de la chance ... .
je me voit sois riche mais faut faut pas rever hein ! ! ! soit pauvre mzis dans ce cas vivre dans une ile paradisiaque ... .
a priori la puissance du compteur est suffisante , et il s'agit d'un problème lié à la machine à laver . si cela fonctionnait avant c'est encore plus évident .
j'ai eu un chat qui faisait une allergie à une herbe qui se trouvait dans mon jardin ( panais sauvage )
faut lire gala
elle a fait la maline , ils l'ont maîtrisée . ce qui est dommage , c'est qu'ils n'ont pas la même volonté quand les voyous sont plus excités et plus jeunes .
quand elle veut je la baigne , mais elle ne se laisse pas toujours faire .
bite
l'est pas bidon
le mcdo rend con
profonde origine ( et seulement après qu'on puisse aller plus loin … ) …
et le comble du plaisir pour le lecteur , glissez donc un ptit merci ou un ptit svp !
et donc le pluriel ( nom commun singulier ) appelle donc à avoir le verbe au singulier ..
c'est qui celui là ?
suffit de le remplacer par du mercure : comme il est liquide , il passera mieux .
merci pour ce moment . passes une bonne soirée .
les athées t'attendent ... .
non , c ’ est pour noé le poisson : utiliser la preuve par nef pour établir la vérité révélée…
contactez plutôt une locale syndicale , ils ont des conseils juridiques à disposition ! !
il n ’ y a pas de pire hypocrisie de n ’ appeler violence que la seconde , en feignant d ’ oublier la première , qui la fait naître , et la troisième qui la tue . »
pour la belgique il conviendrai de se séparer des néerlandophones
brice de nice moi aussi..une horreur ce film..je n'ai pas pu aller jusqu'au bout non plus tant ce type m'a agacé . le pire sont les gamins de l ’ entourage après `` cassé..cassé '' a toutes les sauces..hen , qu'est ce que j'ai pu en souper de ce film .
bien sûr , tu auras 59 ans . c ’ est complètement faisable . à toi de jouer , et bonne chance .
pas d'bras - > pas d'chocolat
des pères , pourquoi pas une fête des célibataires ?
on a supprimé la peine de mort , c'est bien . on commence à nous dire que la perpétuité c'est pire que la mort . certains plaident même pour la fin des prisons..que l'on pourrait remplacer par des travaux d'intêrét général , qui pourraient être contestés comme `` travail forcé '' , et que l'on pourrait remplacer par la réunion d'une commission de conciliation et de repentance entre la victime ( ou ses héritiers , un psy , une assistante sociale , et un syndicaliste policier et le coupable
le curé de camaret a acheté un âne ... je savais pas que c'était toi !
le déclic de manara , c'était autre chose .
j'aime beaucoup le reggae roots avec tous les grands noms du genre : burning spear , lee scrach perry , the mighty diamonds , bob marley , israel vibration etc etc
je trouve que seule l'hygiène compte , l'apparence n'est que superficialité .
de mon point de vue hein , c'est un point de vue , il y a des réponses intéressantes mais beaucoup sinon toutes se servent du je suis pour être ...
ils ont lancé deux bombes atomiques .
je prie pas je crois à aucune religions mensongères . je souhaite que mes pensées de '' peace and love '' reviennent de nouveau comme le film histoire sans fin
ca dépend des opportunités rencontrées dans la vie .
la raison de majorité , n'est pas nécessairement raisonnable … et à propos de `` la
en fait il se trouve que c'est cette autre matière qui pilote l'univers , c'est elle qui domine et structure notre versant ( structure à grande échelle , donc amas , donc formation rapide des galaxies , donc effets de lentilles divergentes ou convergente dans le cas des cocons , structures spirales et barrées par le frottement des cocons autour des galaxies et plateau de vitesse par leur confinement , etc . )
les concepts démocratiques ne sont absolument pas des concepts pour financiers et banquiers .
il y a des femmes aussi qui font ça , se laisser aller et emmerder leur conjoint , ce n'est pas propre aux hommes .
et bien d'autres malheureusement ! ! ! ! !
[ u³ + v³ + 3u²v + 3uv² ] + ( 2/3 ) . ( u + v ) - ( 263/27 ) = 0
petites et moyennes entreprises
tout
@ le gritche : dans ce cas , tu devrais alors faire face à une lourde condamnation parce que tu ne cesses d'attaquer publiquement le président de la république dans tes posts !
les tisanes et le thé ?
il ne faut pas que tu ais des scrupules car la mise en route est normalement prise en charge par les livreurs et visiblement , ce sont eux les responsables des fuites précédentes ! donc laisse les venir comme ça , leur prochain client aura peut être la chance d'avoir une mise en route digne de ce nom ! il y a beaucoup de sociétés qui estiment aujourd ’ hui que leur boulot s ’ arrête dès l'encaissement du chèque client !
j'ai voyagé en australie et changer de métier en rentrant .
l'envie de sexe ou de recommencer svt . mais parfois `` il y a autre chose '' . ou plus exactement : pas que le sexe .
la femme répond :
il faudrait peut être l'arroser à l'huile ! ! ! ! ! ! !
ça pue grave la droite cassoulet là .
j'aime bien me moquer hihi
mesdames , je suis un mâle alpha , ça vous intéresse ?
@ l'ano : sans blague ? ! vous êtes un comique moraliste et certainement pas un manuel vous ... si votre délire était crédible vous pensez qu'ils auraient besoin d'une brouette ? vous croyez que dé-tasser le sable ( si au moins cela en est ? ? ? ) à la pelle ne suffirait pas ? et la 2ème vidéo , les pauses quand il n'y a personne c'est pour que le sable ( là c'est plus que probable ) sèche bien dans la brouette surchauffée ?
pour moi tu es encore trop jeune , il faut attendre d ' avoir 15 ou 16 ans pour partir seul à l ' étranger , il peut t ' arriver plein de choses et en roumanie , il n ' y a pas trop de sécurité .
' ... que la france ... ' . elle est bien placée . il faut éliminer les belges ; qui n'est pas impossible . c'est sera serré . et bien sûr la finale , c'est un autre match . sinon , elle sera un très bon troisième , battant la croatie
on peut en effet s'interroger ; mais ça n'enlève en rien que le débat sur le harcèlement est à présent `` lancé '' ...
ouais et puis.. ?
tiens un eunuque macroniste qui n'a rien compris comme son maître , et qui n'a aucune empathie pour ceux qui ne font pas partie des nantis .
ll est né avec déjà 150 millions d'euros dans son berceau , acquis par ses parents qui exploitaient des forêts de bois précieux en afrique et des negroes pour le ramasser et qui eux n'ont pas fait fortune ...
-- -- -- -- -- -
les 2 sont liés
aucune idée !
votez mme le pen , car macron est le bébé de sa maman et de son papa hollande et de ses oncles la finance , et de ses frères ismamistes
valide
non , ce n'est pas normal .
j'en connais qui se font avoir et ça leur fait mal au ... .pc ... les spams bourrés de fautes sont une calamité ! !
il avait la réputation de boire trop de bière et on disait de paul : `` c'est celui qui les boks , use ! ''
franchement faut se retenir pour pas leur casser la gueule à certains .
jolie
non
n'est ce pas ange adoré ?
les colonisations ont sortis les pays de la misère , de leur état sauvage . certains le reconnaissent .
j'ai dit !
un peu oui ; mais il n'y a rien à voir par la fenêtre la nuit
légumes et fruits
bonsoir ,
la religion sur son mieux ressemble à la conne-moralistique et sur son pire ressemble à une neurose collective autour une sorte de révélation ... .
bonjour , mes 2 enfants dorment dans la même chambre : ma première a 3 ans et 5 mois et ma derniere 6 mois et demi . je raconte histoire , câlins bisous musique . je laisse des livres au cas ou la grande ne sort pas et bebe si elle n arrive pas a dormir je l'as fait endormir ds notre chambre et je l'as met ds son lit une fois que tout le monde dort et 21h15 tour le monde dort : ) qu'en pensez vous ? ps si ma grande fait le bazar je lui faus un petit massage et je lui chante une chanson et 10 mon plus tard elle dort .
va falloir travailler un peu sur vous même jeune homme ; 0 ) ..les femmes aiment leur sexe et n'en voudraient pas d'autres .
merci pour le pouce en bas non justifié..ou alors expliquez moi..
bons réveillons , avec pleins de présents ! ! !
me ravit en extase , et j'aime à la fureur
peuvent être disposés sur une puce de un centimètre carré ?
bon champagne
je pense que oui .
tu préfères ton père ou ta mère ... les carambars ou les chamallows ?
sony à même sorti un smartphone avec du 3840x2160pixels dans un écran 3 fois plus petit que ton 17 pouces ( ça sert à rien mais ça existe ) .
quand on grossit un fait , on parle de réalité augmentée .
pendant ce temps on délivre des millions pour les migrants , mais chut faut pas le dire c'est raciste .
désigner avec est unique ( un ) . a la place de jésus , nous pourrions
si ta maman est d'accord où est le problème ? .
je l'aime .
depuis son bide en amerique , il chante pour enfants now
il existe un icône fait par un moine orthodoxe , que nous , les chrétiens croyons
grave
c'est que j'en ai ras-le-bol de payer pour ces gens ...
lancez-lui un défi , ils sont taquins les escargots ... .
toute la clique lrem
je ne vois pas ce que vous avez contre les carnistes . l'homme est omnivore . et je ne pense pas qu'avec les années il se soit dit `` tiens ! et si je mangeais des animaux '' . c'est dans nos gênes . d'ailleurs nous avons besoin d'un certain taux de protéine animale pour être en bonne santé . sur ce , il va être 12 h en guadeloupe . je vais donc déjeuner . et je peux te dire qu'il y aura des animaux au menu =d .
la terre fut plate ... et même de nos jours une dépigmentation de peau ( explicable pas la médecine science ) peut coûté la vie à ceux touchés pour des raisons de sorcelleries ...
non
qui saignent la planète
pas judicieux !
vous devriez passer chez l ' oculiste ou l ' ophtalmo ... .
bonsoir ,
faudrait que je réfléchisse quand j'aurais un moment d'extase .
bah oui : avec la guerre dans les balkans , pendant mon service , je me suis fait ejecter de certaines zones sensibles de la base aérienne en question ; tout simplement à cause de mes origines . d'après ce que j'avais cru comprendre , le commandant de base et plus généralement les autorités militaires craignaient que je subisse des pressions étrangères pour soutirer des renseignements militaires ...
une famille dîne à table lorsque le fils demande à son père : “ papa , combien de sortes de seins existe-t-il ? ”
e= mc² ( relation `` bien connue '' )
lol : on est que le 6. vas prendre tes médoc histoire de ne pas dire n'importe quoi .
si on peut établir qu'elle est hyperbolique , c'est que l'objet est `` a priori '' venu de plus loin , a frôlé le soleil puis est parti `` définitivement '' .
l'ours : `` moi je veux que tous les ours des forêts voisines soient des femelles ... ``
le yémen vous vous en foutez .
j'ai dit !
la tribune de geneve cf the times avec plus d'humour
quelqu'un sait ? ? ? ?
le problème est que si 2 macron ça annule le précédent . donc on parle bien ici du macron de -2039 avant m ?
a part chercher ailleurs je vois pas
le propre d'une théorie scientifique est d'être provisoire , incomplète et susceptible de changer par réfutation de certains de ses éléments . ceux qui en sont restés à ce que darwin a pu proposer il y a plus de cent ans ( généralement pour tenter de contredire ce modèle ) n'ont de toute façon pas les bases nécessaires pour comprendre des acquis plus récents . et , à leur décharge , il faut admettre que c'est très complexe .
le travail volontaire est une école créatrice de conscience ... il faut comprendre que le travail volontaire développe la conscience comme il manque la suite elle est à supputé mais il est fort probable que ce soit : développe une conscience de classe , ou une conscience professionnelle - mais là je ne sais pas pourquoi j'aurais tendance à en douter .
oula jmen balec
si c'est des cèpes ... j'arrive ! !
avec de petits yeux attendris et brillants ,
abdelkader zemmour
mot de passe
180 x 166 .
je suis une femmé de 27 ans en cdd actuellement .
car ce n'est pas uniquement du paiement . et même si c'était le cas , un budget ne fonctionne pas ainsi , et tu fais semblant de ne pas le savoir .
cop21 est une plaisanterie , il n'y a rien de contraignant .
2/ diplôme loupé en fin de formation = personne pas sérieuse
et le trou de balle aussi au cas où on l'aurait dans le c ...
ho trop drôle !
vingtaines de milliards ?
oui
voici donc , comme en écho et en réponse à tes si beaux vers…
mais non les poètes n'ont pas disparu , tu en es la preuve : - )
tu es solidaire comme une pétasse
mon âge
série 2 bientôt
il y a 5 races de l'humanité .
faites vous passer pour des migrants .
l'anxiété c'est tout à fait différent , c ' est une émotion souvent ressentie comme très désagréable qui correspond à l ’ attente plus ou moins consciente d ’ un danger ou d ’ un problème à venir , c'est un état de trouble psychique plus ou moins intense et morbide qui s'accompagne d'un phénomène physique c'est - dire à un comportement agité ou immobilité complète , de pâleur faciale , de sueurs puis l ' irrégularités du rythme cardiaque , souvent avec une sensation de constriction épigastrique , de spasmes respiratoires causés par l'appréhension d'événements diverses .
les autres ont qu'à jouer mieux hahaha
benzo benzo benzo benzo benzo d'ou tu sors toutes ces questions mdr
encore une qui ne veut plus rien foutre , misère ... ... .
ah bon , mais parlez français madame .
ah bon on peut le faire tout seul on n'a pas besoin d'en faire demande ?
je préfère mille fois une zone réservée aux naturistes où ils sont ensemble que personne les emmerde et où ils n'emmerdent personne à part les bigots pervers qui iront les mater à une zone réservée aux barbus et aux dondons voilées . les naturistes sont des gens pacifiques et en aucun cas les dépravés que veulent faire croire les coincés du culte hypocrites
moi aussi ?
eric drouet est sans doute connoté `` extrême droite `` ce qui suffit à le marginaliser et à constituer une cible pour le pouvoir .
j'espère que la commission va enquêter sur les menus complets repas consommés ce fameux 1er mai par toutes les personnes travaillant à l'elysée et leurs conjoints ...
est-ce légal ?
y'a que des sales types comme vous sur ce site où c'est parce que certaines de vos copines qristes sont des salopes brunes qui se prennent pour des reines et qui n'arrivent pas à jouir parce qu'elle préfèrent se faire écarteler le donuts ?
puis ...
dans le clair obscure d ’ une aube naissante ...
moi c'est ma chienne que je surnomme ainsi souvent !
bonjour , je ne saurai vous répondre mais bon courage , je suis déjà passée par là..
parce que tu dois être assez con pour avoir mis un mot de passe qu'on peut facilement deviner .
pas forcément le noir se porte aussi aux quotidient ou
dans ton omelette ? délicieux ! ?
déjà , nous avons tous des secrets ... et des choses qui nous tracassent plus ou moins .
tout dépend ou elle se trouve , des autres menhirs des environs , des petroglyphes etc ... . elle a une valeur en tant que patrimoine , tu n'aurais pas le droit de la déplacer ou de la détériorer .
le fort d'amber en inde .
pour la propriétaire : le délai de préavis est de six mois . pas de lettre recommandée , pas de huissier ... ?
t'es jaloux ? tu as du mal à communiquer ?
d'autre part la recherche pour en trouver un successeur d'origine renouvelable avance . on pense aux algues pétrolifères . intéressant tant qu'elles ne mobilisent pas des terres agricoles ni des ressources pétrolières comme pour les intrants .
et doit le rester ... ..pour ne pas faciliter le travail des maquilleurs de voiture volées .
oui
oui
sois souriant , écoute plus que tu ne parles , sois bienveillant , en disant les mots magiques `` j'entends bien que ce que vous dites '' ou `` je comprends `` . apprends à te taire , ils te trouveront le meilleur parleur qui soit . ne dis de mal de personne .
oui sans aucun doute avec quelques uns
entre eux ou avec vous ?
ma pôv marion , tu as le foufouillon qui te démange ?
pourquoi donc ?
non ! je ne suis pas un vendu comme lui ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
*ser/ ger/ cher = meler ( amazigh/ cher =meler ( langues kartvelien )
exubérant ni d'un égo sur-dimensionné j'ai
elle est chére la granule et le poéle aussi .
que c'est une femme qui méprise celles et ceux ne partageant pas
oratorio
et aucun politique ne réagit pour tout ces massacres , ces morts pour rien ... ils compatissent et c'est tout .
un euro s'il te plaaaaaait ... . ; 0 (
y a des casiers
une fois tous les 3mois ... .je déteste qu'on me les coupent j'ai toujours peur que le coiffeur a le ciseaux qui part de travers ! ! !
je trouve leurs analyses très pertinentes , avec un regard intéressant sur l'histoire passée de la politique française et européenne .
avec l'axe des abscisses , cela revient à résoudre les deux équations
il aurait certainement loupé tous les tests de qi à la mort moi le noeud . pourtant il avait un génie dans le domaine de la communication et dans la manipulation . les tests de qi sont juste une vaste arnaque qui ne mesurent que des aptitudes élémentaires et c'est le but de ce test . il sert en réalité à savoir si un enfant à un retard dans certaines disciplines jugées indispensables par les biens pensants .
£££££
ça veut dire les dédé songent l'été
comme pour ceux qui ont une mémoire extraordinaire il y a des personnes hors normes qui peuvent correspondre avec les esprits mais pour cela il faudrait arriver à prouver qu'il y a une vie après la mort et pour le moment aucun scientifique n'ose aborder sérieusement le sujet donc on n'avance pas .
ce con nous amène doucement mais sûrement à la guerre civile .
troubles du foi
si l'économie agroalimentaire ne fonctionne pas correctement d'elle meme ( et je parle sans aides , prime et plans secours ) .
normal ou ?
homo ? c'est pas vraiment le qualificatif auquel je pense en lisant ta question ...
bien sur que nous avons déjà cette censure . tu n'as plus le droit d'employer des mots du dico , de dire ce que tu veux . ca ira grandissant , pour favoriser la bienpensance , fermer les bouches de la dissidence et tuer la création et l'imagination tuer tout ce qui dépasse , tout ce qui ne convient pas et dérange , et uniformiser la pensée et l'être humain .
elles le font depuis longtemps , faut sortir un peu , le droitard !
1 cc de sel
il me fait reposer .
les portugais n'ont gagner aucun match
et de tous les suicides !
si le quotient intellectuel était imposable , tu serais exonéré .
la dignité je ne sais plus où elle est chez moi , et mes parents sont bruyants le soir .
mais tu ne mangeras pas de l'arbre de la connaissance du bien et du mal , car le jour où tu en mangeras , tu mourras .
c ’ est un vaste sujet de débat entre scientifiques , plusieurs théories nécessitent d ’ avantages de vérifications pratiques
comment ?
oui mais ça c'était dans les années 50. aujourd'hui c'est 90 abaissé à 80 récemment .
ensuite , une invention bien plus récente peut vous être utile : la photographie . au fur et à mesure que vous remplissez un placard de cartons ou autre , photographiez . il est beaucoup plus rapide de chercher quelquechose sur des photos que de désempiler tout pour voir ce qu'il y a derrière .
il serait de me réfugier sous son elle !
meuh
message cité 1 fois
dés fois je laisse passer car je me dis que comme il est bon niveau études , ça compense sa fainéantise . mais d'autres fois je m'énerve de ses plaintes , son manque d ’ intérêt pour les autres et son caractère flemmard et du coup il fait gueule . je sais pas comment réagir .
parfois je rigole , c'est une bonne raison
le `` on '' , c'est fillon ... cet escroc s'est présenté avec des casseroles , tant pis pour cette droite qui n'a pas réussi à l'éjecter , pas la peine d'accuser les autres
il est vrai que j'abats rapidement mon bouleau pour être au plus vite sous ton charme !
la série des gamera !
va dans le bois de vincennes il y a un camp de nudistes autorisé ( enfin il faut attendre avril ou mai )
allo houston , on a un problème !
malgré un psychisme discret , leur apparence peut être visible , de part leur beauté . mais , puisqu'ils sont un peu décalés , n'y prêtent pas vraiment attention .
c'est la même chose , mais elle explique au plan intellectuel les différentes vibrations colorées de la lumière , et seulement au plan intellectuel , car sans la compréhension du verbe créateur que donne saint-germain avec l'explication de la présence magique , on n'a pas l'usage des rayons ,
entre 1951 ( `` pain maudit '' ) et aujourd'hui , et `` techniques '' non exhaustives , c'est probable qu'il doit en manquer qq-uns : - )
...
oui c'est connu . mais il y a aussi les bons sucres .
croire que mon compagnon depuis 56 ans était éternel , ma blondeur sans doute ?
pour ton cas , il ne s'agit pas d'année complète / incomplète , mais du régime du cdd .
canalblog.com/
jean-claude trichet , antónio vitorino , ludovic subran j.p . morgan , david rockfeller fellow
oui ...
j'évite soigneusement le 93 , tout comme il ne me viendrait pas à l'idée d'aller en afrique !
individu inquiétant , bizarre , extraordinaire , ou qui cherche à épater .
cyrano de bergerac et la phrase `` ne pas monter bien haut , peut-être , mais tout seul ! '
oui .
. · il y a 18 heures
goudron plumes , écartelement sur place publique . au choix .
l'homme souvent pâlit devant l'heure suprême ;
de service public jusqu ’ au 25/02/2021
mais écrites à l ’ eau..
et en supposant que tu connaisses ad , saurais-tu calculer ed ?
une petite pensée pour son fils , jean claude casadesus , brillant chef d'orchestre .
ça fait un moment que je n'ai pas entendu cette expression .
j'ai dit !
il est mal …
une fortune
sur mon crâne incliné plante son drapeau noir .
mais consulte de toute façon un dermatologue .
merci pour ce poème plein d'humour de finesse : - )
je ne les ai pas .
le discours .
non
apocalypse ne signifie aucunement `` fin du monde `` mais `` révélation `` .
aéroport aziza ben landes oui.. dans l'air du temps .
sympa pour ceux qui l'écouteront comme moi , avant d'aller dormir .
ce que chat veut , dieu veut .
les le pen ont des dizaines de condamnations au q , mais pour des raisons `` mineures '' . ils surfent en permanence à la limite de la loi .
ils ne sont pas sortis de l'auberge ! libre-arbitre du robot ? la moralité du robot ? y a du boulot ...
perso , si je pouvais sortir de ma routine de white-trash , ça ne me déplairait pas ... tout dépends ce que tu entends par '' gloire '' , en fait ...
c'est marrant avec `` yahoo '' on a plein de pubs sur les marteaux à présent .
encore ? névrose obsessionnelle ? votre vie se résume en tout et pour tout à poser des questions sur les gj ? je vous plains .
les français ne sont pas assez cons pour ça !
le processus de raffinage de ces féculents ne laisse rien , mais des glucides faciles à digérer , ce qui peut augmenter le risque de suralimentation et de maladie ...
moi aussi j'en suis fan.depuis que j'ai decouvert le cinematographe je n'utilise pour ainsi dire plus ma lanterne magique .
cordialement , à bientôt ,
bon weekend ...
si l'on inclut les pentecôtistes , on dispose alors de deux estimations : celle de l'alliance évangélique mondiale , qui se définit en 2015 comme un réseau d'églises de 129 nations et de plus de 100 organisations internationales regroupant plus de 600 millions de chrétiens évangéliques .
je suis jeune , et j'ai des règles douloureuses . chaque mois pendant mes règles j'ai des douleurs similaires à une sciatique qui me posent énormément de soucis ; je n'arrive pas à aller aux toilettes ( certaines fois même faire pipi est douloureux ) , les douleurs me bloquent et je n'arrive plus à marcher ... les médicaments ne font pas effet et les douleurs surviennent aussi bien le jour que la nuit , quand je suis assise , debout et même couchée . j'ai peur d'avoir quelque chose d'important surtout alors si vous pouviez m'éclairé s'il vous plaît..
ici il fait un temps magnifique ! je vais en profiter pour faire ma petite balade à pied .bon week-end également 😉
et d ’ ailleurs ne dit-on pas chez les brouteuses de gazon : `` honni soit qui mâle y pense '' !
exact
enfin cet nuit j'ai rêver que j'ai tes d ’ or avec mon frère a couté de notre maison et la soudaine je voix mon père qui conduise qui passé a coute de nous pour ce garé et il conduise pas sa voiture mais une outre et la je dis a mon fere regarde c'est papa il me dis oui ta raison c'est lui et je lui dis notre père n'es pas mort on coure ver lui et la je me souviens plus la suite .
mets un e à typée ça confirmera qu'une fille est au féminin .
les crs ils sont gâtés parfois , qqes jolies femmes `` marianne '' s'exposent devant eux , ça calme les mauvais moments qu'ils subissent .
qui embrase les sens en éclat sur ma chair .
c'est une femme indépendante , autonome financièrement , et , surtout , bien dans sa peau ! ! 👍
je regarde la petite maison dans la prairie !
parce qu'il y a des vitamines qui peuvent empêcher de s'endormir , il vaut mieux le matin au lever ou avant le repas de midi ( suivant les avis de diététiciens ) .
personnellement il me dégoûte autant que votre question .
comment ne pas être cardiaque , je suis dans la mijoteuse .
ils peuvent être très bien payés .
1 pistolet mitrailleur , 1 lance roquette…
x = ( 55 ± √1765 ) /6
pose ce café avec je ne sais quoi dedans sur le champ miami ..et on ne préfère pas savoir ce que tu y a mis : - ) ) )
jules lemaître
on verra ! mais si on avait fait le tierce en 2016 , non au brexit , hillary clinton , fillon , ticket perdant !
c'est surtout l'inverse , si tu as mal aux dents , tu vas voir un dentiste , alors quand ça ne va pas dans ta tête tu vas voir un psy .
1. éliminer régulièrement toutes les eaux stagnantes .
tu ne lui demandes rien mais elle a reniflé ton billet de banque .
abstinance .
ne pas la contrarier ,
pas mieux que le grand maître blanc !
il prend 100 euros mais fait mine de t'en donner 10 , et annonce les 10 comme un cadeau exemplaire ! la technique est bien connue ! c'est comme pour les malheurs à annoncer ..
**** puisk tu l'a mal éduquer depuis son enfance tu ne dois pas la blâmer ou la critiquer , tu la déshérite ou pas , elle n'a plus besoin de tes biens , car elle gagne de ses tournages ++ des fois de que tu dois lui laisser légué comme héritage . ^^
elles sont lunatiques
de m ’ être dépucelé tardivement .
l'inculte en est normalement conscient et en souffre .
mon oreille avait entendu parler de toi , mais maintenant mon œil t'a vu .
ça était dit comment ? ! sur la colère ? !
a mon avis , en possédant une voiture à 2.000.000 € on démontre :
question idiote
ouate ? le premier qui s'oublie sur mon missel sera crucifié ! !
: ) y en a qu'ont essayé ils ont eu problèmes avec zarathoustra , la volonté de puissance , tout ce qui ne tue pas nous rend fort , les arrières mondes ...
lol
de nous embrasser
j'ai envie d'en gouter , que faire ?
bof ... il est frappé
je vais te dire ce que j'en penses ... la moto c'est dangereux .
ca dépend pour quelle douleur .. est ce une douleur physique ou psychique ? ce ne sont pas les mêmes remèdes ..
bon scéna et bons acteurs
le risque lorsque c'est génital est au passage il faut voir avec ton gynéco ce qu'il en pense , effectivement dans le cas de poussées actives on pratique la césarienne mais comme tu n'as plus rien eu de réapparu depuis longtemps je ne sais pas .
le policier aperçoit alors la passagère et trouve que celle-ci a une drôle de tête .
alors le fils de ton fils , et bien c'est la même chose .
oui
si tu évites le nationalisme et la discrimination ethnique , tu apprécieras forcément la diversité culturelle !
peut être la peur du terrorisme comme ça se passe actuellement en tunisie le tourisme et en grande baisse , si je dis pas out .
plan de traitement classique .
c'est comme le loup du ptit chaperon rouge , il t'appâte déguisée en grand mère pour mieux te bouffer après
en comparaison à des cérémonies de passation d'autres pays , comme les etats-unis ou la russie , c'est loin d'être too much , c'est même assez modeste !
c'est pour cette raison que l'on privilégie les réseaux de classe c , pour diminuer la charge sur l'ensemble du réseau .
les personnels visés par la présente annexe , en sus des congés payés annuels accordés selon les dispositions de l ’ article 22 de la convention nationale , ont droit au bénéfice de 6 jours de congé consécutifs , non compris les jours fériés et le repos hebdomadaire , au cours de chacun des 3 trimestres qui ne comprennent pas le congé annuel , et pris au mieux des intérêts du service . la détermination du droit à ce congé exceptionnel sera appréciée par référence aux périodes de travail effectif prévues au 4e alinéa de l ’ article 22.eu égard aux servitudes particulières du travail dans les clubs et équipes de prévention pendant la période des grandes vacances scolaires d ’ été , le personnel éducatif bénéficie , en compensation des surcharges de travail inhérentes à cette période , dans la limite maximale de 6 jours consécutifs , d ’ un congé payé supplémentaire .
elle a des yeux d'acier ; ses cheveux noirs et lourds
la coulée verte dans le 12e
bien sûr ! toutes les guerres qu ’ il y a…
ouvre les deux liens
il y a une solution et cette solution c'est le corps médical , et les psychologues .
les nuits plus douces que les jours
voire numéro 1 mondial ?
pour une infime partie oui mais c'est surtout l'utilisation des énergies fossiles et la déforestation qui en est la cause
réellement il doit être à douze % , sans faux sondages
le migrant est devenu un business comme un autre , dont profitent les capitalistes notamment dans l'immobilier
la terre est sphérique , que l'on puisse prétendre qu'elle est plate est nier l'évidence .
( sauf envers les retraités bien sur )
oui c 'est plié , et em a la majorité à l'an , c'est incontestable .
je lui dédicace cette chanson :
si c'est dans le privé , c'est la même . raison pour laquelle , je pense qu'il vaut mieux , en couple , par exemple , construire sa vie avec son opposé . il faut un équilibre . même si , à la longue , pour le/ la `` calme '' , ça peut être pesant . dans ce cas , la personne qui gère mal ses émotions peut se faire aider : le yoga n'est pas mal pour ça . car l ' autre n'est pas non plus un `` tuteur '' ou un `` déversoir '' !
j'approuve à 100 %
ils ont été déplacés dans la rubrique correspondante , car la rubrique algérie ne concerne que les voyages ! a bon entendeur !
de l'herbe et des joints !
institutrice tout simplement !
je crois que pour l'achat ça ne pose pas de problème . mais par contre tu ne pourras pas la faire assurer à ton nom si tu n'as pas le permis ...
ayant le plus de besoin , devrait-il nous faire réfléchir à l'humilité ?
tu peux construire ta maison comme bon te semble mais si tu préfères acheter une vielle maison t'auras aussi les tableaux et les souvenirs qui vont avec .
les paradis perdus ... magnifique
déjà , c'est polytechnique ou polyclinique , arrête de boire je t'ai dit une centaine de fois
c'est quand il y a un mâle dominant dans les parages .
oui , mais c'est dangereux . le jour où il y a rencontre , ce qui arrive des fois , ça peut très mal se passer . ou très bien , selon le cas ... j'ai vu les deux ... .
je pense se sont les israliens sioniste et les europeen qui ont cree ses terroristes pour destablilise la syrie , lybie et l'irak , un echec totale qui va se retourne contre eux meme , la syrie et la russie vont gagne cette guerre dans quelque annee 2 a 4 ans . l'irak dans un ans
ça s'affiche comme une pute et ça se plaint d'attirer les pervers !
bah , simple à mon avis tu ne la revois jamais plus
ben ils les font toujours .
le 4 est déjà dispo
oui c'est vrai y'en a marre des femmes
en quoi tu es jumeau ?
après cela il donne des leçons de morale aux gens .
c ) je n'ai de difficulté ni à étudier ni à mémoriser de l'information.✓
cela reste très tabou je trouve ! en tous les cas c'est un bouleversement physiologique physique et psychologique
un papillon !
arrêtes ...
bref , à force de déceptions nous nous tournons vers dieu , la cause animale , les livres , le sexe , le sucre , l'alcool , les drogues , le feng shui , la méditation.. la pratique effrénée d'une addiction ou d'une discipline censée nous soulager de tous les maux de ce monde et avant tout nous en affranchir !
je me demande pourquoi le système de la rome antique c'est effondré .
de même que pour le droit de vote , on aurait peut-être moins de cons à nous gouverner !
lol
merci pour l'humour..
voir philippiens 2:8
ocal/cache-vignettes/
tes parents qui ne t'ont pas aidée à faire la transition du passage de la sphère familiale à des ancrages socio-personnels plus tôt . ils t'ont retenue trop longtemps et t'ont libérée trop brutalement dans un milieu où tu n'avais aucun repère .
quelle a était votre première pensée ce matin en vous levant ? merci de vos réponses ?
cette belle ue se fout bien de nous tout est bon pour engraisser les multimilliardaires
que sors-tu comme conneries elle est condamné et a escroqué le parlement européen de bruxelles avec un type de 1m70 45 kg comme pseudo `` garde du corps '' quelle foutage de gueule et ce n'est pas terminé pour ce fhaine 300 000 euros de détournés déjà son salaire est bloqué +8000 euros , impossible que la marine ne puisse ramasser 1 euro marre de tout ces politicards pourris !
c'est mauvais tout court ! !
le zygote est encore appele œuf feconde qui beneficie d'adn de spermatozoide et l'adn de l'ovule.donc c'est le double ( 2fois )
le moins que l'on puisse dire c'est que les animaux ne meurent jamais pour leur idées
condamnation logique , il savait depuis 8 ans et n'a pas dénoncé et j'estime que la justice à été trop clémente avec lui , il fallait lui donner une peine ferme et exemplaire , pas les 6 petits mois avec sursis dont il a écopé , il fallait l'envoyer croupir en prison pour des années , faire un exemple qui fasse date , il s'en sort encore beaucoup trop bien , t'inquiète , en prison ses codétenus lui auraient fait comprendre à leur façon ce que ces gosses avaient enduré .
de la gouvernance française depuis déjà plusieurs décennies , que les gouvernements
je le tiens d'un algérien resté `` au pays '' ...
il peut avoir plusieurs raisons à ça . l'une est , que leurs mains est souillé de sang ,
excellente idée mais qui va les surveiller ?
étant dans le social , il est impossible de prendre trop à coeur les situations , il faut trouver un équilibre et garder un certain recul , sinon on n'est plus bon à rien et il n'est pas possible d'aider correctement l'autre à se prendre en main .
`` tenez-vous en garde contre les faux chrétiens .
en effet !
sans qu'il n'y ait de lien automatique , la manière dont on exprime sa sexualité peut en revanche être influencée par ce que l'on a vécu dans l'enfance .
mes cheveux ont été toujours naturels meme si ils grisonnent
nous rendra le printemps et nous laisse l'amour .
a 90 km/h aussi tu peux mourir . c'est aussi comme la cigarette , pourquoi n'arretent ils pas d'en fabriquer puis d'en vendre ? ? !
tous les cas tuent . surtout les plus fortuits ... .
pour s'en convaincre , il suffit de décider de retirer une paire de points ( l'un du segment , l'autre de la droite ) et de recommencer jusqu'à ce qu'il ne reste plus de points dans l'un des deux pour pouvoir prouver que le nombre de points dans l'autre est plus grand . cette preuve est impossible à établir puisqu'il restera toujours des points dans les deux .
ce n'est pas de moi
au duty free , mais droit qu une cartouche
il y a bien longtemps que je ne regarde plus stade 2. la présentation des sports n'est pas objective et les sports présentés sont ciblés . les résultats du championnat du monde motocycliste ne sont pas donnés . et les sports non diffusés par france télévisions sont rarement abordés . ce n'est pas un changement de tête qui va changer grand chose .
consultez tout de même l ’ étiquette du fromage car dans la famille des pâtes molles les différences sont importantes entre un camembert ( 20 % ) et un munster ( 27 % ) le fromage blanc est fabriqué avec du lait écrémé et ne contient pas plus de 3 % de matières grasses . son homologue fabriqué avec du lait entier , appelé autrefois à 40 % n ’ en contient encore que 8 % .
est un stockage
apparemment toi tu es une lopette mal identifiée sur qr , car tu te permets d'insulter derrière ton anonymat .
jean-pierre et sarkiki ,
tu fais une règle de 3 cad que tu multiplies par 40 et tu divises le tout par 100 .
tu t'es rasée de près également j'espère ! !
tiens ... ça doit faire 1 h que personne n'a posé cette question ! ! on doit bien être à 15 - 20 fois par jour ... .
pour faire du `` fer '' ... il ne faut que du charbon ... du minerai de fer ... et de l ' air ... rien d ' autre .
ok
🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷 ...
un belge fait le trajet paris-lyon en voiture . il prend une auto-stoppeuse en minijupe .
c'est le nord il pleut
justement moi je cherche un réparateur pas trop cher parce que j'ai ma hache qu'est naze
décidément nos politiques ne sont au courant de rien ( copé qui paie le pain au chocolat 10 centimes d'euro , nkm qui paie le ticket de métro 4-5 euros etc etc ... . )
qu'en penserait donc vaillant -couturier ?
cadeau c'est toi dans 2 ans
après avoir constaté l'échec de la relation `` traditionnelle '' en ayant vécu avec des parents qui au bout de quelques années n'étaient plus si bien ensemble , à force de vivre dans un monde où tout est remplacé par un modèle plus neuf , à force d'entendre des `` je le vaux bien '' on court après du consommable rapidement et pour le reste on verra plus tard . et quand on arrive au `` plus tard '' le `` marché '' ne vous considère plus comme suffisamment désirable .
l'humanité ne déménagera pas , on n'a qu'une planète à notre disposition .
lire le livre , ça t'es pas venu à l'idée ?
je fais confiance à l'homme que j'aime pour coucher avec la première femme hyper sexy qui lui sautera dessus .
merci pour cette blague .
bawai qui en veux serieux
suite à mon déplacement sur lièges concernant la ligne téléphonique de paris , on m ’ a informé que la ligne n°0000000 a été remplacé par le n° 000000 sans qu ’ ils nous préviennent .
c'est du calcul politique de base , totalement nuisible à l'intérêt général des citoyens .
d'ailleurs , je n'ai pas encore entendu dire qu'un rabbin avait été égorgé dans une synagogue comme un prêtre âgé de 86 ans l'a été , dans l'église de saint-etienne-du-rouvray .
pour certains c'est un sourcil de plus , pour d'autres cela les iris , enfin , c'est un point de vue qui se discute , mais on peut y répondre en un clin d'oeil ! !
ben à imaginer le futur du passé ! voilà quoi !
quand j'était ado , j'aimais bien fumer de l'armoise , le gout est très agréable , mais bon l'idée de fumer pour faire comme tout le monde m'a vite passée , et modifier mon état de conscience ou de lucidité ne m'attire plus , je suis très bien dans ma vie , je n'ai plus besoin de m'en évader .
1/- la stratégie de diversion ( focaliser l ’ attention du public avec un ‘ buzz ’ pour faire passer des mesures honteuses )
que faire ?
- depardon.. !
on apprend maintenant , alors que les merdias se sont précipités au début sur la thèse de « l'amok » - puisque c'est le mot du jour ( que découvrent nos journaleux incultes ) - et du « radicalisé en moins d'une seconde » que mohammed bouhlel avait déjà reconnu les lieux lors du 14 juillet ... 2015 ! et donc commencé ses préparatifs depuis un an au moins
oui , le kurdistan est une région qui est à cheval sur plusieurs pays mais dont la population possède la même langue en plus de celle des pays qu'elles habitent , un peu comme les basques français et espagnols parlent le même basque en plus du français et de l'espagnol !
cela pourrait l ' être ...
va te jeter devant un semi-remorque roulant à grande vitesse
si un jour un véhicule électrique fonctionne correctement
sans doute l'homme qui transporte le garde manger de larcher , celui ci ne se deplace jamais sans de la bouffe à portée
voilà on faisait la queue pour entrer au restaurant d'une école hôtelière ( j'ai fais l'école hôtelière il y a longtemps même si je suis plus dans le métier depuis longtemps ... ) je crois que j'étais avec des collègues ... je les connais pas dans la vrai vie mais dans le rêve je les connais ... .
fausses nouvelles !
il y avait aussi eu une attaque du marché de noël de nantes par un type désespéré dont certains étaient certains qu'il avait crié allah akbar ...
tout dépend des participants
regarde dans parametre et heure
c'est vrai qu'on se le tartine maintenant ! !
cette félure est souvent accompagnée de bulles visibles lors du fonctionnement moteur en ouvrant le capuchon du radiateur ... .
je ne suis pas dans son intimité
il existe des situations en électricité ( ou électromagnétisme ) ou la partie imaginaire
vous avez encore excité sarkiki ...
desinhibe , ne pas abuser
macron veut la mort du peuple ... une honte
que l'on rate sa vie .
ils savent bien que le net remplacera tôt ou tard , leurs cabinets médicaux ! !
le problème c'est qu'il adore ce type de plaisanteries , et cela me parait anormal !
elle aime les noirs bien mûrs !
le manager va manager son équipe , le directeur va diriger son entreprise .
et des anges de la luxure .
j'espère qu'on va les abattre ces putains de nègres , mais hélas la france les adore ... continuons de réver donc !
et oui . il donne 50 euro d'une main et en reprends 100 de l'autre .
non , heureusement , par contre je n'aimerais pas vivre en chine , ou corée du nord ! et même aux usa , trump au pouvoir , n'est pas génial , mais pas dictateur sur le peuple . poutine , on ne sait pas exactement tout !
ecouter aux portes , c'est vraiment pas beau.. !
moi aussi j'aime le couscous
ce n'est pas parce qu'il est très con par hasard ?
arrête ton char ... tu te fais écraser par trois couettes ? alors tu dois pisser le sans dès l'ouverture des portes du métro .
de mettre sa confiance en l'être humain
techniquement , rassembler des milliers , c'est déjà énorme .
quand on utilise sa boite mail yahoo d'un point de vue pro , ce n'est jamais très agréable . : /
la question manque de précision !
pieusement conservés conservés dans des lieux de culte en europe , une douzaine de prépuces de jésus ?
sinon va dans le bios et met le lecteur cd en boot
comment ça marche ?
bonne blague , merci .
quel est l'examen phare de l'âne ? la rédaction , enfermé dans une pièce pendant des heures , sans documentation , d'un long document sur… un thème totalement inconnu des candidats . mieux vaut savoir pondre du vide absolu − celui qu'on ne trouve pas entre les amas de galaxies − pour passer cet ersatz de parodie de test de compétence !
@ gonzo , tu peux en dire plus stp ?
autant de fois que nécessaire , à la condition d'avoir à chaque fois un autre job d'assuré . changer de boite tous les cinq ans n'est plus rédhibitoire , et permet un cursus bien plus riche et donc des négo de salaire plus faciles ... éviter un changement tous les ans , là ça fait désordre ... trois ans mini par poste sont dans la moyenne , cinq est l'usage ... ( sous réserve des pratiques spécifiques dans ta branche ) .
raison de plus pour ne pas la ramasser à pleine main avant qu'elle ait explosé .
toi , c'est dans la tête que tu pues .
rien dire de leur identité de maintenant ... .
de + en france nous n'avons pour ainsi dire que des périodes `` seiches '' ^^ , contrairement à d'autres coins du globe , comme quebec par exemple ...
il faut vivre au jour le jour et profiter pleinement du moment présent .
.
... ... ..ça me dégoute .
ou mieux que vous . ?
vous êtes dans la ligne de mire de la gendarmerie qui va surveiller vos activités sur internet pour surveiller vos penchant pédophiles . vous avez sans doute été enregistré dans plusieurs fichiers traçant les activités suspectes de tout ordre .
donc nos corps sont aussi destiné à le suivre , ce qui rend , maintient
va voir , et vite le vétérinaire !
et pourquoi ?
into the legend rhapsody of fire
ton testament est prêt ?
ok je sort , c'est lundi un peu d'indulgence .
site francophone et google traduction est ton ami .
ps : négro n'est pas un terme raciste quand c'est moi qui l ' écrit !
social security number : 365420562
tu m'as donné de la boue j'en ai fait de l'or ''
